親眼見到牙包塊超可愛面會唔會忍唔住有生理反應？？

如題..

冇人理

腦海會浮現櫻空桃

thx..

我覺得樣唔算好似 同埋牙桃副body太正..